張建宗 : 遊行人數多寡非重點

署理行政長官張建宗指，市民有權利示威遊行，而遊行人數多寡不是重點，強調政府這次修例是有必要以堵塞法律漏洞，警務處處長盧偉聰希望立法會可以盡快修例。

署理行政長官張建宗重申，修訂逃犯條例是有實際的必要，希望立法會盡快展開審議工作，政府會盡量解釋，希望釋除各方的疑慮，他又表示尊重巿民遊行示威的自由。

疑犯陳同佳涉及洗黑錢的控罪星期一將判刑，警務處處長盧偉聰指已按現行法例盡力處理案件。

對於有意見認為佔中案判刑太輕，並與七警案中涉案警員被判入獄兩年作比較，盧偉聰指尊重法庭裁決，亦尊重市民集會及示威自由，但警方亦須保護其他市民的生活安寧，呼籲巿民要以守法及和平的方法表達意見。

佢講得好啱，因為你地根本冇bargaining power。
商界講一句嘢，好過你地遊行啦

我話要過就要過

理得你一百萬人遊行

呢句真 商界係香港先最大

計我話官員炒樓應該第一個引渡返大陸交保護費

其實今次修例遊行仲有一個咁可觀人數
原因都係郁到某d重量級商人, 例如大劉
都仲叫有小小民氣

姐係同你講: 你班殘民做得出咩呀 食屎喇

發夢無咁早，美國抄大陸官家可能性仲大。呢條法律針對外資，其次平民，用引導條例嚇走外資，國企就可以輕易香港插旗，而家拆border得翻最後一步咋，所以美國都開始驚驚地

香港人非重點 絕對服從中央

講真尼條例通過到應該2025年內可以拆關

錯左binc

咩都唔敢做既人，當然無bargaining power

大劉

無錯呀 理鳩你幾多人呀

張建宗：香港都唔係行民主

膠建宗 : 一蟈兩制非重點

而家個關同高速公路收費站有乜分別？

門面說話都唔駛講 寸撚到

亦都論證左連登仔1句遊行完又點？ 係冇講錯
唔好怪d人現實唔肯去遊行，明知冇任何作用既，你仍然肯做可能係你高尚，但人地唔肯做亦都係人之常情

Binc都好過成真

巴打好聰明不過講真，條例過到前，官家都好似大劉咁走哂啦。真正用意係嘛走你班港資，全面中資 take over。
有啲人話自己平民驚西咩，到時全面中資，大中小公司全部m位都冇香港人份，一世喺低位，比死更難受

人數少 → 民意唔支持

人數多 → 人數多少非重點

冇得輸

就算500萬出來行
只要夠票一樣過

今似商界洗咗唔少錢請人油行

係啦係啦，我吔夠知冇咩用囉，但起碼肯行出呢一步

就算有二百萬人，阿爺一除褲未又係仆去含

又講得啱，你10萬個行又好，100萬個行又好，行完就算嘅話都改變唔到咩

其實就算23 條, 都唔關你幾多十萬人出黎遊行事架啦
淨係識起到打飛機

遊行根本冇用
咪又係出動d低層警犬ot

係叻點會上唔到

有錢佬怕咩,走佬去外國
呢班撚屌係估唔到共產狗真係咬佢
以為有錢就塞住共產狗個屎眼

大劉驚到著咗草啦

cls

如果係歐美
咁講已經係暴動

佢呢句唔係暗示
而係明示多數民主制已經唔被接納
即係話民意who fucking care

政府話咗咁就係咁
民意係錯嘅

我今日行咗出泥
感覺到同之前果啲遊行氣氛唔同咗
你班政府官自己執生

條友個腦真係裝屎

執咩生啫
你可以對佢地做啲乜

睇到佢咁講
我即刻笑到傻左
仲要字都唔識打

話人多冇用呢句
講番03年果時又係先有50萬+去71
之後田少借住個勢辭任行會先打亂哂港共陣腳

當然你話而家港共會強硬過03年
商家睇住送中根本係驚死過一般香港人
如果平民反對聲音大，商家佬暗中推波搞到雪球效應
應該都會對港共會有影響

其實田少都做開關鍵一席
今次都搞D動作得唔得

呢句野嘅hidden meaning一早就係香港出現啦
只係以前係客套說話 依家說直講
依家根本就係1984嘅情況
香港 呢個地方好可能過多2-3年就會去本土化
50年不變 高度自治 一直都係騙局 香港人只係視而不見 一直做港豬 依家就變中共餐枱上面嘅豬

極力支持取消香港關係法
加徵關稅

係理得你七百萬人遊行呀

得十幾廿萬人遊行 即係六百幾萬人讚成

商界唔係都有人企出黎反對咩

我覺得好多香港人都想美帝直接開支那拖
但香港其實都有好多美帝利益
口講就話一刀切關係法收皮
但要大撤退香港利益再切都唔係即刻既事
但希望美帝快D郁手，展示同支佬決一死戰既決心

我話ok就ok
幾多人遊行都改變唔到

民意不重要

我笑你老母
日撚日笑人
知你班友座係度為香港做最多嘢

亦都係焦土派興起嘅原因
因為根本所有民主抗爭嘅嘢都冇撚用
打又唔夠打唯有攬住香港 拿拿聲叫外國列強一齊打鳩自己

屌你老毛

叫佢地返去讀多d書先啦
古代治國之道講咩
治國之道 必先富民
民為貴 社稷次之 君為輕

坐係屋企，對住電腦，打堆字出黎

張建宗：我比晒貼士你架喇

張建終死柒頭
你以為自己係邊個呀
食屎啦 死仆街

真心話
我理撚得你 我話乜就乜

唔係嘅都
你儲夠二百萬窮撚，個power都大話商界啦
佢真正嗰句係
你得嗰少少人就咪ff啦

二百萬係香港地有撚用咩

鳩溶理論:得十幾萬人遊行
咁姐係另外七百幾十萬人都係支持

屌 呢個理論真係笑到仆街
咁得幾千人去回歸活動
咁係唔係有～700萬人都唔支持回歸

夠膽做既都坐哂監

二百萬人佔人口基數幾多
五毛請都請唔到咁多人啦
你而家下下都係得幾萬人上，1%有無？得1%嘅人反對都唔係咩大問題姐
十萬人上街，出五百一個，加啲紅底公司強迫參加，一陣就搵夠數同你旗鼓相當

正一食屎狗

上面段文
好似有人想用佢既職位同影響力 試圖影響立法會決策同恐嚇巿民

咁佢無錯，事實上你班港豬做得d乜？出黎嗌一輪行一輪，懶激情咁完事之後都係改變唔到d咩

所以14年先有人講過佔中重點係IFC
點知就俾班左膠政棍拉咗去搞嘉年華

政府高官全家生cancer

其實佢以事論事啫
佔中參加人數都好多，未一樣無真普選⋯
所以港共政權依家會覺得遊行人數多少不是重點